記住地鐵車卡入面有滅火筒

噴得野，又硬身